方舟計劃，英國有責任讓流亡港人重建村莊

係英國劃一個土地，兼建設基本設遊。香港先行五百至一千勇者做開荒牛，實現一小型社區。香港人可眾籌提供援助
當幾年後如果企得穩，就需慢慢吸納要流亡既香港人。

呢D野係將來打WW3時的計劃

弱智樓主既性幻想中

佢已經做左新香港皇帝比女圍

三毛

會員 雲海嘅睇法

我分析一下點解我會選擇智利
首先 經過今次 更加確定台灣將來都會好似香港咁有機會比美國佬無視出賣 最後都係要再走 所以唔會選擇台灣
東南亞國家 全年都係夏天 氣候首先唔掂 亦係導致當地人咁賴既主因 亦係導致當地貪污既間接因素 我唔會詳解 政治環境難以改變 所以都唔選擇東南亞國家
美國 英國 歐洲 澳洲 加拿大 都唔選擇 因為門檻普遍高 唔能夠可以比香港各個階層大量既人移民過去
南美洲各國除智利 冶安極差 經濟環境都極不佳 所以都排除在外
唯獨智利 遠離支拿共黨 經濟冶安係南美州係最佳 社會環境接近西方世界 天氣雖然大部份時間熱 但亦有較涼既時節 亦有雪山 最後 智利移民門檻低 當地亦小有中式事物 係創業方面條件極佳 智利國土亦大 雖然唔係好多地方都好似市區條件咁好 但係將來發展都起碼有地先 樓價低 唔再有土地問題同住屋問題出現
有兩個問題 一係要溶入當地社會 但我相想香港人好快就溶入到 二係語言問題 我地雖要學習西班牙文 呢樣係最大困難所在 但我相信可以好快學得識當你要去溶入呢個社會生活既時候
最後要重申 香港民族圈並唔係支蝗咁 而係去溶入社會 講當地語言 貢獻當地社會 不逃稅 不白拎當地福利資源

香港離開左呢個時區價值一定大跌

新加坡會食哂香港條水

推呢段
好似可以研究下

97前已經提出係蘇格蘭劃地建新香港
最後都係不了了之
根主唔好諗咁多啦
近期提出方舟計畫
97前已經有人提出過啦

智利盆地背山面海

但智利地震仲勁過日本

人類有記錄最大既9.5級地震就係發生智利對出海底

當時摧毀唔少智利城市

Push

九七前有人提議過買澳洲達爾文，但當時澳洲拒絕咗手。不過我覺得租借59年有得諗，因為係雙贏，達爾文人跡罕至，有大量香港人加資金建設，50年後歸還澳洲，直屬聯邦政府，到時達爾文已成國際城市，香港人可選擇留低建設，有冇得入澳洲籍就由聯邦政府決定。

推

智利會大地震同海嘯

同意darwin

97同而家點同，97係人人都想食中國生意，而家係大國圍攻中國。